香港人覺得03定20年慘啲

03 沙士死亡率1成
哥哥 梅姐走左
廿三條
2020國際化啲
武肺
kobe 黑豹
反送中

03
20

03好細個 咩都唔知
揀20

03年沙士，中共都係小試牛刀，夏天散左。外國信左中共華大基因，破解左沙士病毒，冇整疫苗，冇追究中共隱瞞疫情。

今年武肺，中共為左監控全世界，就整左隻病毒夏天都唔會散，又想私下整解藥扮救世主，冇中共冇解藥，攬炒全世界，經濟停擺。

推

蘋果廣告

2003都係幾個月啫，好少事
2020到宜家都仲要戴住個閪口罩，仲要戴多年

咁計既話19年先係最撚慘囉
我地連死左幾多人都唔知

17年最慘。

但係起碼中左都無咩事
當年中左係唔死一身潺

點解

本土內鬥，個個去飲喜茶。

20既感覺係永遠
03感覺好快速

係度投都多9餘 連登咁多細路
沙士根本無經歷過或者果陣仲好細過

真
好多都可能得幾歲

03

一定係今年

03年我仲係中學雞，學校話要戴口罩咪戴囉，同埋印象中疫情唔係搞好耐，有時仲串下住淘大花園既同學仔，不亦樂乎，生活上係多左著重清潔既意識，但對日常生活影響唔算大

20年大個仔成為社畜既一員，除左武肺搞到日日戴口罩外，想打下波同朋友見面都唔敢，就算有錢想去旅行又唔知要等幾耐，最慘就係加上同屋企人政見唔同，無形中多左層隔膜，總之收工返到屋企就有一種不爽既感覺，而呢種感覺係唔知會last 幾耐